{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 더59스트리트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションごとにペット同伴入室が不可能な場合もありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。 直火方式で魚や肉を焼いたり炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 高声放歌や無分別な娯楽、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 入室の際には、メゾネットタイプや幼児、児童の安全に注意してください。 客室でIPTVとWiFiを使用できます。 プールは毎年ホームページに利用期間が掲示され、利用時間は午後3時から夜8時までです。 駐車はペンションごとに車両数に応じて可能です。 周辺の観光地には木島、側島、由利島博物館、大阜島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンションごとにペット同伴入室が不可能な場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間は守ってください。チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼いたり炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "大声で歌ったり、飲酒をすることはできますか？",
            "answer": "高声放歌や無分別な娯楽、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室の際には、メゾネットタイプや幼児、児童の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室でIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは毎年ホームページに利用期間が掲示され、利用時間は午後3時から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンションごとに車両数に応じて可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には木島、側島、由利島博物館、大阜島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 657
    }
}